kit man

木馬屠城 - kit man

奉政府諭 - kit man

真正攬炒 - kit man

721警氓合作 - kit man

錯重點 - kit man

你話呢? - kit man

中共刀手- kit man

逢星期一至三刊登

被支持 - kit man

逢星期一至三刊登

散貨場 - kit man

逢星期一至三刊登

得人驚 - kit man

逢星期一至三刊登

支持文明 -kit man

逢星期一至三刊登

所謂反制 1-kit man

逢星期一至三刊登

所謂反制 2-kit man

逢星期一至三刊登

一笑置之 - kit man

逢星期一至三刊登

香港人加油!! - kit man

逢星期一至三刊登

唔… - kit man

逢星期一至三刊登